［討論］抵制黨鐵仲有無得再升級/改良？

罷搭係1.0
跳閘2.0
餵閘機3.0
依家4.0可唔可以做到餵埋增值機/售票機？

如果係售票機買飛時唔小心手上hi到d膠水呀茄汁之類落個銀仔或者銀紙到唔知會點大家唔好亂黎
每日都見到有小朋友跳閘比廢老捉到好心痛
利申罷搭左好耐